{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57230&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 루엠"
    },
    "text": "ホテルルエムは毎日定期的に客室殺菌消毒を実施しており、全客室エアコンフィルターの清掃も完了しています。 ホテルルエムは火、水、木、金の朝に朝食ビュッフェを提供しており、漢江即席ラーメンとシリアルは常時提供しています。 スチームクローゼットビーチや洗濯機乾燥機を無料で利用できるサービスも提供しています。 ホテルルエムはベッドシートを再使用せず、最上のお部屋のコンディションを提供するために常に努力しています。 チェックインの際、身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しはできません。 未成年者は両親と一緒に入室することができ、男女同室での宿泊を摘発すると退室措置となり、払い戻しもできません。 ホテルの器物破損や盗難が発生した場合、損害賠償を請求することができます。 2人室を基準に人数を追加すると、追加料金が発生します。 客室内の写真と異なる客室を提供することもでき、払い戻しもできません。 ホテルの規定に違反した行為が発生すると退室措置となり、払い戻しもできません。 ホテルはValet Parkingサービスを提供しており、無料駐車場もご利用いただけます。 徒歩特価の予約の際、車両のご利用は不可能であり、ルエムホテルは全客室禁煙です。 喫煙が摘発されると退室措置となり、払い戻しも不可能、ホテルの規定に違反すると退室措置となります。 計5台の駐車施設を保有しており、清州CGVから徒歩3分の距離、清州MBC放送局から徒歩5分の距離、清州高速バスターミナルから徒歩2分の距離、清州市外バスターミナルからはすぐ隣に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルルエムではいつ客室殺菌消毒を実施していますか？",
            "answer": "ホテルルエムは毎日定期的に客室殺菌消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムでは朝食は何時から提供されていますか？",
            "answer": "ホテルルエムでは火、水、木、金の朝に朝食ビュッフェを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムでは何の食べ物が常時提供されていますか？",
            "answer": "ホテルルエムでは漢江即席ラーメンとシリアルが常時提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムではどのようなサービスが無料で利用できますか？",
            "answer": "ホテルルエムではスチームクローゼットビーチや洗濯機乾燥機を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムではベッドシートを再使用していませんか？",
            "answer": "ホテルルエムはベッドシートを再使用せず、最上のお部屋のコンディションを提供するために常に努力しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムではチェックイン時にどのようなものを持参する必要がありますか？",
            "answer": "ホテルルエムではチェックインの際、身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルルエムでは未成年者は両親と一緒に入室することができ、男女同室での宿泊を摘発すると退室措置となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムでは何か盗難や器物破損があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ホテルルエムではホテルの器物破損や盗難が発生した場合、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムでは人数を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ホテルルエムでは2人室を基準に人数を追加すると、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムでは客室内の写真と異なる客室を提供することがありますか？",
            "answer": "ホテルルエムでは客室内の写真と異なる客室を提供することもでき、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムの規定に違反した行為があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ホテルルエムではホテルの規定に違反した行為が発生すると退室措置となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "ホテルルエムではValet Parkingサービスを提供しており、無料駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムは禁煙ホテルですか？",
            "answer": "ホテルルエムは全客室禁煙です。喫煙が摘発されると退室措置となり、払い戻しも不可能、ホテルの規定に違反すると退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエムはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ホテルルエムは清州CGVから徒歩3分の距離、清州MBC放送局から徒歩5分の距離、清州高速バスターミナルから徒歩2分の距離、清州市外バスターミナルからはすぐ隣に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 764
    }
}